Het was de jonge Harney Shepherdson.
Ik hoorde Buck's pistool op mijn oor af gaan en Harney's hoed viel van hem af hoofd.
Hij greep zijn pistool en reed recht naar de plek waar we waren verborg.
Maar we hebben niet gewacht.
We begonnen het bos op een vlucht.
